1. Новый html тег можно создать через функцию (insertAdjacentHTML)
2. Первый параметр функции (insertAdjacentHTML) отвечает за то где будет распологаться новосозданный об'ект,
   1. beforebegin - перед родительским елементом
   2. afterbegin - внутри родительского елемента(в самом начале)
   3. beforeend - внутри родительского елемента(в самом конце)
   4. afterend - после родительского елемента
3. удалить елемент можно или через (elem.innerHtml = "") или через (node.remove())
